{
  "site_title_byline": "添加本地化和背景调整",
  "help": {
    "help": "使用左侧的图标打开计算器，以协助你在Travian游戏中的操作。将鼠标悬停在图标上可以查看每个图标的意义。\n在桌面模式下，你可以打开多个带有计算器的标签页，以区分不同的账号或服务器。\n所有数据都存储在你的浏览器本地，因此当你清除本地数据时，这些数据也会随之消失。",
    "issues": "已知问题："
  },
  "default_tab": "我的计算器",
  "yes": "是的",
  "no": "否",
  "next": "下一页",
  "previous": "上一页",
  "data": "Data",
  "edit": "Edit",
  "lumber": "木材",
  "clay": "粘土",
  "iron": "铁矿",
  "crop": "粮食",
  "lumbercrop": "木材/粮食",
  "claycrop": "粘土/粮食",
  "ironcrop": "铁矿/粮食",
  "cropcrop": "50% 粮食",
  "lumberlumber": "50% 木材",
  "clayclay": "50% 粘土",
  "ironiron": "50% 铁矿",
  "resources": "资源",
  "res": "资源",
  "nocrop": "不包括粮食",
  "romans": "罗马人",
  "gaul": "高卢人",
  "teutons": "条顿人",
  "egyptians": "埃及人",
  "huns": "匈奴人",
  "spartans": "斯巴达人",
  "natar": "纳塔",
  "title": "标题",
  "amount_short": "#",
  "amount": "数量",
  "building": "建筑",
  "buildings": "建筑物",
  "from": "从",
  "to": "到",
  "totals": "总计",
  "per_hour": "/小时",
  "population": "人口",
  "population_short": "人口",
  "cp_short": "CP",
  "cp": "文化点",
  "cp_remaining": "到下一个文化点所需",
  "cp_daily": "CP/天",
  "res_per_cp": "资源/文明",
  "village": "村庄",
  "village_type": "村庄类型",
  "oases": "绿洲",
  "oasis": "绿洲",
  "level": "等级",
  "level_to": "升至等级",
  "level_short": "lv",
  "gold_bonus": "金币+25%",
  "production": "产量",
  "production_hourly": "每小时产量",
  "none": "无",
  "party_small": "小型",
  "party_great": "大型",
  "party": "派对",
  "th_level": "TH等级",
  "repeat_every": "每隔",
  "time": "时间",
  "weeks": "周",
  "days": "天",
  "hours": "小时",
  "minutes": "分钟",
  "week": "周",
  "day": "天",
  "hour": "小时",
  "merchants": "商人",
  "merchants_trips": "商人行程",
  "merchants_trips_values": "{trips} 次行程",
  "traderoute": "贸易路线",
  "capacity": "容量",
  "hero": {
    "helmet": {
      "helmet": "头盔",
      "none": "无头盔",
      "gladiator": "鬥劍者之盔",
      "tribune": "護民官之盔",
      "consul": "执政官之盔"
    }
  },
  "tabmenu": {
    "tab_add": "添加标签页",
    "tab_clear": "清除所有标签页",
    "tab_items_delete": "你是否想删除此标签页中的所有项目？",
    "delete": "删除打开的项目"
  },
  "menu": {
    "NPCCalculator": "建筑成本",
    "ProductionOverview": "村庄产量",
    "VillageTimer": "下个村庄倒计时",
    "VillagePlanner": "村庄规划器",
    "CPCostCalculator": "文明点成本",
    "UltimateROI": "最优村庄建设模拟器",
    "FeederAutomation": "饲料贸易路线",
    "MerchantTrips": "商人行程数量",
    "TotalResources": "总资源",
    "ROICalculator": "投资回报率",
    "TroopsTraining": "部队训练",
    "TroopCost": "部队成本",
    "SmithyEfficiency": "铁匠铺效率",
    "CropScouter": "粮食侦察",
    "cat_village": "村庄",
    "cat_economy": "经济",
    "cat_troops": "部队",
    "help": "帮助"
  },
  "components": {
    "row_add": "添加行",
    "reset": "重置数据"
  },
  "buildings": {
    "buildings": "建筑物",
    "Academy": "研究院",
    "Bakery": "麵包店",
    "Barracks": "兵營",
    "Brewery": "酿酒厂",
    "Brickyard": "砖厂",
    "City Wall": "城市城墙",
    "Clay Pit": "粘土坑",
    "Command Center": "指挥中心",
    "Cranny": "山洞",
    "Cropland": "农田",
    "Embassy": "大使馆",
    "Earth Wall": "土墙",
    "Grain Mill": "磨坊",
    "Great Barracks": "大兵營",
    "Great Granary": "大粮仓",
    "Great Stable": "大马厩",
    "Great Warehouse": "大仓库",
    "Granary": "粮仓",
    "Heros Mansion": "英雄宅",
    "Horse Drinking Through": "马饮水槽",
    "Hospital": "医院",
    "Iron Foundry": "钢铁铸造厂",
    "Iron Mine": "铁矿",
    "Main Building": "村庄大楼",
    "Makeshift Wall": "临时墙",
    "Marketplace": "市场",
    "Palace": "皇宫",
    "Palisade": "木墙",
    "Rally Point": "集结点",
    "Residence": "行宫",
    "Sawmill": "锯木厂",
    "Smithy": "铁匠铺",
    "Stable": "马厩",
    "Stonemasons Lodge": "石匠铺",
    "Stone Wall": "石墙",
    "Tournament Square": "竞技场",
    "Town Hall": "市政厅",
    "Trade Office": "交易所",
    "Trapper": "陷阱",
    "Treasury": "宝物库",
    "Warehouse": "仓库",
    "Waterworks": "水利设施",
    "Woodcutter": "伐木场",
    "Workshop": "工厂",
    "Res buildings 5, bakery 4": "5级资源建筑，4级麵包店"
  },
  "villagePlanner": {
    "No preset": "无预设",
    "Hammer": "锤子（大攻）",
    "Anvil": "铁砧（大防）",
    "Storage": "存储",
    "500 CP feeder": "500文明点饲料",
    "750 CP feeder": "750文明点饲料",
    "1000 CP feeder": "1000文明点饲料",
    "Infantry/WW Anvil": "步兵/WW铁砧",
    "Capital lv19": "主村19级",
    "15c cap lv18": "15c主村18级",
    "9c cap lv18": "9c主村18级",
    "Cata village": "投石机村庄",
    "stats": "村庄统计"
  },
  "ultimateROI": {
    "msg_building_res10": "{resBuilding} 升至10级，{building} 升至 {level} 级",
    "msg_building": "{building} 升至 {level} 级",
    "msg_oasis": "@:{'buildings.Heros Mansion'} 升至 {level} 级并占领绿洲",
    "msg_egyptian": "@:buildings.Waterworks 升至 {level} 级",
    "sim_to_level": "模拟至等级",
    "simulate": "模拟",
    "no_build": "选择一个建设方案进行模拟"
  },
  "ROI": {
    "roi_type": "投资回报率类型",
    "roi_type1": "资源田",
    "roi_type2": "建筑",
    "roi_type3": "英雄宅",
    "field_type": "资源田类型",
    "res_type": "资源类型",
    "building_bonus": "建筑加成",
    "ROI": "回报时间",
    "sim_to_10": "模拟至10级",
    "sim_to_10_explain": "将最高级的资源田（如果低于10级）模拟升级至10级。同时计算所有资源建筑等级至你输入的等级。",
    "fields": "资源田",
    "hm_level": "英雄宅等级"
  },
  "troopsTraining": {
    "training_time": "训练时间",
    "recruitment": "招募",
    "artifact": "神器",
    "unit": "单位",
    "great": "大",
    "hdt": "HDT",
    "siege": "攻城",
    "no_selection": "选择部队",
    "helm_inf": "步兵头盔",
    "helm_cav": "骑兵头盔",
    "cost_smithy": "包括 @:buildings.Smithy 成本",
    "level_upgrade": "升级等级",
    "break_even_level": "达到 {level} 级的收支平衡"
  },
  "cropScout": {
    "scout_oasis": "侦察绿洲？",
    "scout1": "侦察1",
    "scout2": "侦察2",
    "delta_time": "时间差（秒）",
    "consumption": "消耗"
  },
  "Maceman": "棍棒兵",
  "Spearman": "矛兵",
  "Axeman": "斧头兵",
  "Scout": "侦察兵",
  "Paladin": "游侠",
  "Teutonic Knight": "条顿骑士",
  "Ram": "冲车",
  "Catapult": "投石机",
  "Chief": "族长",
  "Settler": "拓荒者",
  "Phalanx": "方阵兵",
  "Swordsman": "剑士",
  "Pathfinder": "探路者",
  "Theutates Thunder": "雷法师",
  "Theutates": "雷法师",
  "Druidrider": "德鲁伊骑兵",
  "Haeduan": "海顿圣骑",
  "Ram": "冲车",
  "Trebuchet": "投石机",
  "Chieftain": "族长",
  "Settler": "拓荒者",
  "Legionnaire": "古罗马步兵",
  "Praetorian": "禁卫兵",
  "Imperian": "帝国兵",
  "Equites Legati": "使者骑士",
  "Equites Imperatoris": "帝国骑士",
  "Equites Caesaris": "将军骑士",
  "Legati": "军团",
  "Imperatoris": "皇帝",
  "Caesaris": "凯撒",
  "Battering ram": "冲车",
  "Fire Catapult": "火焰投石机",
  "Senator": "参议员",
  "Settler": "拓荒者",
  "Slave Militia": "奴隶民兵",
  "Ash Warden": "看守人艾什",
  "Khopesh Warrior": "斧刀勇士",
  "Sopdu Explorer": "探索者索普杜",
  "Anhur Guard": "守卫安赫",
  "Resheph Chariot": "瑞舍夫战车",
  "Ram": "冲车",
  "Stone Catapult": "投石机",
  "Nomarch": "州长",
  "Settler": "拓荒者",
  "Mercenary": "雇佣兵",
  "Bowman": "弓箭手",
  "Spotter": "探子",
  "Steppe Rider": "草原骑士",
  "Marksman": "神射手",
  "Marauder": "掠夺者",
  "Ram": "冲车",
  "ram": "@:Ram",
  "Catapult": "投石机",
  "Logades": "重步兵",
  "Settler": "拓荒者"
}
